大家會唔會喺街用抹廁所板啲酒精抆屎眼?

香港啲廁所唔似日本咁有得用水沖屎眼
咁唯有用抹廁所板嘅酒精嚟抹落屎眼等佢乾淨啲

有冇巴打都試過?依家真係返唔到轉頭

有D用完仲會有淡淡清香~

個屎眼個吓一開始會涼浸浸

間一陣之後會好似畀火燒咁

好c伏！

會! 抹完再用火機彈一彈個屎眼

乜有人唔係咁做

會抺完屎眼興興地咁好正，有時仲成張紙隊入去前列腺爽到

不嬲係要黎抆屎架喎

嗰次先見隔離廁格個鬼佬用完大叫左聲出黎